強力恥笑BIGBANG個個高度都報大數

原來CALLSTAR都唔算矮

足足報高咗12cm